
# Data

Nach Jahren sortierte Daten. In der Datei `./[jahr]/config.yml` finden sich die Angaben relevanter Felder in der Einheit Punkt. Der Koordinatenursprung ist die linke obere Ecke der jeweiligen PDF.
